## readme

# list feature
[*] url "/" feed dan form  
[*] url "/konfirmasi" laman konfirmasi  
[*] url "/<nama_user>/<tanggalpost+id>" view per status  

[*] buat model orang  
    nama: stringfield  
    email: emailfield  

[*] buat model status  
    orang: Orang foreignkey (one to many)  
    pesan: textfield  
    date_posted: autodatetimefield  

[] buat createview untuk setiap status  
[] buat homepage  
[] buat form di homepage  
[] buat feeds status  
